老娘好介紹泰國雞飯

$28雞飯加湯+$8蔬打飲品
個雞油飯好撚好食

雞骨冇骨正

西九?

油飯真係冇得輸，雞就可以再滑啲

係

咁細碗

其實都好多飯

雞骨無骨

雞翅有骨其他無骨

返大陸喇窮賤種

成日食 呢間好正
睇落好似好細份但食落又會飽肚

啲字可以打錯曬
蔬打
雞骨無骨
好趕住出po?

喺邊

拔do nam

檔野你自己架 ?

雞翼下話？
雞翅又唔岩
人地叫雞翅膀
下次有機會試下食

呢間真心正 專心做好一件事

唔係老娘介紹經過去食

想食但唔想去西九

好想食 好撚遠

好肚餓，求店名

打J打到眼矇?

呢間真係好野嚟，28文真係好撚抵食
啲飯仲正過啲雞

良心鋪頭

太細 邊夠食

早幾日老細話二月中要加價
都係加$2咁大把